Pokerchained Register Service
============================================

### Инструкция по развертыванию:

Для начала необходимо склонировать репозиторий.
Это можно сделать командой из консоли (командной строки):

``git clone https://bitbucket.org/graphenelab/pokerchained-register.git``

если есть учетная запись:

``git clone https://<имя аккаунта>@bitbucket.org/graphenelab/pokerchained-register.git``

После исполнения команды у вас создастся папка с проектом, внутри которой нобходимо выполнить несколько команд:

``npm install``

эта команда позволит скачать пакеты и установить все зависимости проекта (информацию для установки берет из файла package.json)

``npm start``

эта команда запустит сборку webpack (утилита для сборки проекта) и локальный dev сервер, доступный по адресу http://localhost:8080

В целом, проект готов к работе.
Необходимо зайти в браузер и перейти по ссылке, чтобы увидеть развернутый проект.

### Возможные проблемы при установке:

* если команда `git clone` так же не прошла, требуется установить GIT, перейдя на официальный сайт и скачав последнюю актуальную версию.

* если команда `npm install` не воспринимается командной строкой, значит на компьютере отсутствует предустановленная Node.js версии 8.11 stable, в которой так же поставляется и пакетный менеджер npm. Необходимо скачать дистрибутив и установить [Node.js](https://nodejs.org/en/download/), следуя указаниям установщика.

* во время исполнения команды `npm install` могут возникнуть ошибки, связанные с отсутствующим пакетом node-gyp, который необходим для обновления некоторых нужных проекту зависимостей и устранения проблем с совместимостью систем Unix. Для устранения требуется иметь на машине, на которой разворачивается проект, установленный [Python версии 2.7.14](https://www.python.org/downloads/)
